[想做鄉黑打手?] 你訓撚醒未？點都係你地輸

1. 一定當你沙包打。民怨重撚到仆街 你想搞事？ 打撚到你唔死 都變終身殘廢 唔殘廢都斷撚哂手腳先抬走

2. 你賺到嘅錢 一定唔夠你醫藥費/平衡前途獎來。你計清楚條數未？ 為左1皮野比人打到毁容？為左1皮野成世拎拐杖？比盡你10萬做1次打手 呢筆錢 3個月都唔夠你用呀。

3. 你一定會比人抽後算賬。因為係中共特色 冇利用價值就棄。
當年共狗都係等日國兩軍打生打死再做漁翁執尾刀 中間仲為左得到幾份領地 勾結番日本仔 打國民軍。
到時你斬完人變成危險組織 就利用番警狗 準許開槍格殺勿論 一鋪清起哂你地 滅埋口 成最大贏家。

如果你睇完都仲想出黎威 想響朵 隨便你
但我肯定第一個出黎打到你死為止先停手
反正香港玩撚完 攬撚住你一齊死

打撚到你斷 打撚到你腦出血

黑社會好撚型？ 你係訓係地下個個咋

睇黎你地好驚喎，想帶風向? 睇下點

不見不散，記得21號出來